# Общие требования к исходному коду
Код на языке Python 2.7 должен быть написан таким образом, чтобы его легко мог
сопровождать человек, не участвовавший в первоначальной разработке. Наличие
комментариев и четкое структурирование кода обязательно. Язык комментариев -
русский.

# Импорт контактов из почтовых клиентов экспортированных в формате CSV

## Постановка задачи

Имеется 2 файла, в которых содержатся адресные книжки пользователей,
экспортированные из почтовых клиентов Mozilla Thunderbird и Microsoft Office Outlook в
формате CSV (см. архив). Программа должна обеспечить:
    1. Организацию HTTP-сервера средствами Python (желательно с помощью Flask).
    2. Загрузку (upload) файлов пользователя на организованный HTTP-сервер.
    3. Конвертирование файлов пользователя в файлы в формате vCard.
    4. Сохранение сконвертированных файлов на сервере в локальной папке _vcard.
    5. Удаление файлов пользователя загруженных на сервер.

## Рекомендуемые инструменты
   - vobject - поддержка vCard и vCalendar

## Требования по реализации

### Входные данные
   - Файлы с экспортированными адресными книжками

### Выходные данные
   - Файлы со списком контактов в формате vCard (кодировка utf-8)
